{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도해별빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは10:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間外にご利用いただくと追加料金が発生し、人数追加の際には予めペンションまでご連絡ください。 ただし、現在新型コロナウイルス感染症の距離拡大戦略の制限により、人数ので。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、このペンションはペット同伴入室が可能ですが、ペンションによっては入室拒否となることもあり、この場合も払い戻しはできません。 当宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入退室時間前後、1時間程度はお荷物のお預かりと駐車が可能です。 ただし、時間を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV及びWiFi、バーベキュー場 - グリルのセットを利用することができ、海水浴場の近くや周辺の観光地にも様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間外に利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウト時間外にご利用いただくと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションではペット同伴入室が可能です。ただし、ペンションによっては入室拒否となることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間前後にお荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、入退室時間前後、1時間程度はお荷物のお預かりと駐車が可能です。ただし、時間を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV及びWiFi、バーベキュー場-グリルのセットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな楽しみがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場の近くや周辺の観光地にも様々な楽しみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 511
    }
}